［絲入］同男朋友搞完野之後成晚keep住好急尿

如題 我依加好辛苦 瞓唔到
今日同男朋友搞完三次 有帶套
我依加keep住覺得好急尿 但每次屙嘅尿量都好小 但屙完都覺得好急 同埋覺得仲未屙清
屙尿個時痛痛地 特別係陰道出口同feel到個尿道都痛
我係唔係應該睇咗普通家庭醫生先 有冇得食藥控制病情

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

玩肛交搞到尿道炎好正常

尿道炎呀
快d睇醫生
要食抗生素

尿道炎 我試過過幾日自己好返

下次記得沖左涼先

最好去睇醫生食藥
而家睇唔到就狂飲水啦

尿道炎
換過個男朋友佢好啲

其實過幾日就自然會好

利申: 巴打

屎道炎

快啲睇醫生
尿道炎真係生不如死

尿道炎或者子宮發炎

下世小心d

唔玩呢d 太嘔心

唔想食藥就飲多d 水 沖乾淨尿道

尿道炎
試過自己好番

一定係尿道炎呀
睇醫生食藥好快無事
每次完事後屙返個事後尿就可以避免到

尿道炎 聽朝即刻去睇醫生先
唔使食抗生素 有另一隻藥食
食完好快好 唔使太擔心
唔好唔睇醫生啦 呢啲野嚴重起嚟好易其他位都唔舒服

如果咁叫尿道炎，試過3，4次，都係忍住唔去痾尿，半個鍾就好番

尿道炎

真 忍忍下就唔覺

1020

好明顯係尿道炎 真心快d睇醫生 唔睇嚴重會屙血
痛到不能形容 好大可能你條仔 手指污糟掂你下面

啱